唉 當我唔岩啦 開門啦 拍爛檔

喝 我真係要走啦老細

咩事呀而家 喂 你睇唔撚睇到佢 點撚樣cut呀

你未入錢！

拿 你係咪玩野先

咁撚樣玩野都有？